其實icc, ifc班索爆短裙OL一般人係咪屌唔起

個個港姐咁樣，腿長樣靚

此post無圖 大家唔駛留言覆樓主

有圖再答你

收工俾老細吊

你老母仲正啊

我屌過😌

你係咪ibanker. ? 有冇十皮一個月？
冇就番去叫大陸雞啦

索爆短裙OL.txt

唉 可以轉jpg嗎

究竟有呢啲同事一日要入廁所打幾多次J

其實冇圖你想我地點樣同你討論落去

佢地係夜晚開工架
除左底褲個西臭到嘔

未屌過？

上wechat會見到佢地

樣衰果班你唔講

90%正,10%樣衰多數高層阿嬸

示意圖:

老細好幸福

把丹

留名

好撚正，扯左

你搵60K+ 佢地已經出晒水....

屌 圖呢

幾多手屌過，你係咪岩？

左邊好似好正

右邊

有NMD有女屌

屌唔到呢班啦 人地givenchy valentino牙

呢D打工妹搭地鐵放假又咪VANS
大陸妹先著valentino

唔係帶兩對鞋掛

玩腳is ok

係

人地隨時係律師黎 識得個20尾靚女律師 著起短裙黑絲正撚到

放假

個d我唔知
不過伯母就俾我地輪緊喇

ching呢d一睇就知係做工廠區

強帖留名

喺中環黎講, 至少要100K 啦
利申: 搵近70K一個月都冇見過女出晒水

我要曬.jpg

女律師多數係有錢女，咁佢地佢地老豆娶個靚老婆生個靚女有幾奇

鬼妹磨牙

我都識一個
上N3L見到佢

有無人溝過呢種女人？

圖呢pk

圖？

琴晚食完

利申： 銀行友

其實由你個腦彈出呢個問題果刻
你應該知答案啦

屌你老母 樓主

舊圖

知你係外國番黎
住港島，揸住架十年Benz都仆過黎含呀

中環啲女咁垃圾，要結婚揾靚女tutor仲好

放題任屌架喎

啱啱睇完呢個post即刻有兩個黑絲喺我面前出面 仲要唔知做乜孔到我勁埋 有個仲近到hi埋我隻手

著住Toms對腳肯定好撚臭

左邊真係痴撚線

右邊交俾我

正評唔係俾樓主 係俾兩個著裙嘅女仔

入完老細房出黎冇左對黑絲

右邊高鼻完勝

就咁睇有d似蒙嘉慧

呢個好撚正 又淫

左邊o個個好似唔錯

咪同普通女一樣咁溝

其實所謂女神有無諗過可以為男人offer到d乜野？

同意
左邊呢d成日見啦

咪又係普通港女

左邊化妝化到

又load呢兩條女

講右面正果班傻西一睇正面即收皮

高級雞

CLS
同一日影嘅？

more

樓上班仆街做乜貼我女朋友出黎

蘋果照妖鏡都未聽過

估唔到呢d post都見到屌哂巴

呢個身型比例怪左啲喎

照j啦

透底

咪又係要食飯柯屎

呢挺先好砌啊

100k 都睇你唔起 因為甘比

條女正撚到

牙你老母

好易, 係淘寶買個林寶車匙鎖匙扣,
得閒拎出黎SHOW下, D女就主動行埋黎

你都on9
幾多年前嘅gag

幾舊水貨仔

援

白色正d

有冇人識佢 , 有ig ?

有fd（毒撚，冇錢）試過想溝一個公司女同事
條女一聽到我fd想約就直接話佢未夠班
串撚到咁都得

所以毒撚真係打飛機算
中環班女都唔會睇得起我地